---- Proyecto Cantina pedralbes ----

URL.- labs.iam.cat/~a18NeiGutCha/proyecto

EL proyecto consiste en una pagina web para la cantina del instituto.
En la pagina de inicio se nos muestra una portada con datos que pueden ser interesantes que se desplegan mediante un menu ademas tendra un boton donde nos llevara al menu.

El menu de la cantina este nos mostrara los los productos pero el menu mostrado sera deacuerdo al horario un menu pera el almuerzo y otro para el descanso donde podemos elegir el producto y la cantidad que queramos, donde pulsando el boton comprar nos llevara a la ventana formurio.

En el formulario se nos mostrara la comanda que hicimos y nos pedira unos datos nombre,telf,correo par completar la comanda cuando finalizamos nos mostrara la ventana de registroComanda.

En la ventana registroComanda se nos creara una cookie con el correo que se utilizo en la comanda y se guardara los datos del pedido en otro llamado comandas.txt, de la misma forma si queremos hacer otro pedido y nuestro correo es el mismo con el que realizamos alguna otra comanda no nos dejara hacer mas pedido durante el resto del dia.

el fichero que almacena las comandas.txt esta en un directorio privado donde si queremos acceder a el necesitamos  hacer una confirmacion mediante apache.
    Usuario: pedralbes
    Contraseña: pedralbes

Una vez validado entramos al directorio privado donde tendremos el fichero con todas las comandas realizadas.s
